牛ching係咪離開左連登了？

做乜呢排不見你了

推